Router wan燈唔著

今朝錯手熄左modem同router個拖把
再開番就上唔番網 router個wan燈唔著
琴晚上網都好地地 請問邊樣野壞左

modem著唔著

線問題?

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

最簡單，Modem有冇著先
冇就

Modem燒左

開電嗰時佢有閃左一下 跟住就冇燈
正常係咪keep住著燈

Modem隻牛你熄電制個上燒左掛
Call人上黎換

希望樓豬好運換到部 NOKIA MODEM

頂我而家嗰部係huawei
有得request換邊款架？

PCCW係華為架啦

NOKIA 好似係好多年前
依家唔洗諗啦

啱啱線上cs問左 佢話一陣覆我 唔該哂

HKBN 有，網上爬就 100% 華為

重開跟住再撳下側面WLAN個掣就ok 有時要重開幾次 唔知點解 利申已換走Huawei

已經重開左>廿次了
仲等緊客服覆
Thanks

約左師傅了 應該真係個modem問題 感謝各位

真係燒左牛！一秒整好